小櫻霸氣，陳同佳案， 香港不辦，我們來辦！！

屌打港共黑警

香港政府：送陳同佳去台灣違法

陳同佳:我要自遊行自首

連登仔成日講到佳佳有自由意志其實係咪想帶風向

牙佳話天口涼涼哋係安全屋瞓吓教好梳乎
台灣不了

一中原則

沒有自首！

成班小學雞垃圾港共學人玩政治

走撚左佬成年幾兩年 你同我講自首就唔洗重判呀？

國家的主權

大粒墨：嗱，係班港共PR攪到我冇得自首咋，唔關我事㗎

佳仔：傻嘅，你咪唔好比簽證我囉，反正我有免費安全屋住，又包食，又唔使做，簡直人生嬴家

guá sī Tâi-uân-lâng

佢香港咪坐完囉

去台灣又係坐監，梗係香港坐豪宅監爽好多啦
得閒仲可以叫個假先知幫佢通下櫃。

咁重口味？

而家係台灣唔畀佢入境定點

當港共同犬舍撚狗咁撚

佢申請旅遊簽證點批
要香港政府搞手續移交呀

林鄭:我年年考第1喎

唔係唔比佢入境，係唔比佢自由行咁入境，要兩地司法互助，比台方黎機場接人，但港共要玩野，唔承認台灣係國家，唔肯互助，要佳佳自由行過去。

林鄭係唔肯同中華民國依個名義交收

讀死書, 高分低能

逮捕不了